【強國人劣行】日本節目數臭貪心旅客 中國酒店：佢哋挖穿杯底食麵

住酒店的時候，有否試過把房間內的物品拿走？日本有電視節目進行一項調查發現，入住日本酒店的旅客，都會拿走房內物品，最誇張的是把電視、床都搬走，每月平均損失2萬日圓（約1,412港元）。可是，內地的酒店員工稱，中國客沒有拿走房內物品，他們的問題卻遠比拿走物品嚴重得多。
日本的節目主持進行街訪，問路人曾否拿走酒店房間內的物品，100名受訪者當中，63人表示曾經將酒店用品帶回家中。
一間酒店的負責人指出，最常被客人帶走物品，包括酒店拖鞋、風筒、化妝品等物品、浴室內的廁紙、大瓶的洗髮水、沐浴露也是熱門被取走的物品。當然，曾發生過誇張的例子，有客人將電視機拆了下來，塞入行李中帶走，也曾試過有客人退房後，酒店人員入房打掃時，整張床不翼而飛。
酒店的負責人又稱，很多客人都會特別拿走浴室的廁紙筒芯，但卻不拿走廁紙，至於為何客人要拿走這個，他也摸不着頭腦。
這個節目傳到中國，引來很多網民討論。內地多間連鎖酒店及五星級酒店負責人，都說酒店內的用完即棄的物品，例如梳子、牙刷、牙膏、浴帽、針線包和拖鞋等，客人都可以拿走，但可以重用的物品如毛巾、浴巾、床單、杯子等，則是酒店的財產，不能帶走。一名負責人稱，他們幾乎沒有遇過，在房間拿走「不該拿走的東西」的客人。
中國客住酒店的公德心比外國人好？錯了！一名內地酒店負責人透露，中國客人有他們「獨特的問題」，例如：在房間內吸煙損壞地毯，在房間內吃西瓜、多湯的食品，地毯上的污迹達「根本沒辦法洗掉的嚴重程度」。有酒店房間內的礦泉水是要收費的，經常有客人把蓋擰開、將水喝完後，裝入水喉水、再擰緊樽蓋，以為神不知鬼不覺。
有網民更稱，自己住酒店時發現之前的房客，從底部將房內杯麵掏開，把麵吃掉，之後將麵放好，彷彿是這個杯麵沒有被人動過一樣的。

日本節目細數酒店客人在房間拿東西，中國酒店則有客人挖掉杯麵底部吃掉，然後不付錢。

廁紙筒芯也是熱門被偷物品。

天性低賤

杯底食麵真係估佢唔到

廁紙筒芯都偷
有冇支那五毛出嚟幫主子講兩句

各國應該制定一個閪客名單，終生不得入境

真係食碗底 反碗面

支那人幾撚醒喎
五千年智慧

仆街了，日本人係唔撚識分中國人同香港/澳門/馬來西亞/新加坡

梗係啦，日本偷完野捉唔到
梗係大偷特偷

中國人真係勁，全世界都知班賤種有幾小家

床都偷得走
厲害了我的支那

資那賊國，偷呃騙搶，遠近馳名，無所不為，人類公敵!

杯底食面....
真心服，點解可以cheap到咁。
偷呃拐騙果然係中國四大發明

真係得中国人先諗到
同做得出

食碗底反碗面

飲完支水 放水喉水 痴線

其實係想偷廁紙，結果連修芯都偷埋

日本既廁線咁梅，偷黎做乜鬼

真係唔知點做到
大堂有cctv又咁多人

簡單d跟code分 ban chn

走難基因

咁先係真正嘅中國

老毛第一件事就多謝你日本仔
唔係點出到呢班蝗蟲

偷電視好似係台灣人

正路酒店有影印低佢地Passport，去報警會唔會係出境個時Stop到佢地

支那人真係賤種黎

唔洗驚喎 睇清楚段新聞
上面先係講緊日本酒店
下面係講緊支那酒店

日本節目細數酒店客人在房間拿東西，中國酒店則有客人挖掉杯麵底部吃掉，然後不付錢。

面你老母

我估佢地用廁所鍾意由中間個芯抽d 廁紙出黎，所以拆左筒芯黎用

利申非五毛

杯麵真係學到野
香港人點諗縮數都諗唔到咁

留名學野

電視都偷到?

點解可以咁撚狗
床同電視都偷
人地酒店搵食工具都偷

香港人未至於衰到食嘢唔俾錢
但就會用盡方法搲著數

佢地話當年上埋台灣新聞
但我search咗陣都未搵到

筒芯應該係屋企個爛咗，買唔到新，咪順手偷。

厠紙濕水就要爛，唔係就會塞，設計o黎o架

畀你估到就唔係中國人

食碗底真係星爺電影先會有嘅劇情黎

一支水一個杯麵值幾錢
洗唔洗去到咁盡

中國歷史上繼釜底抽薪後，今日有杯底抽麵

以前check out會check房
近年唔知點解都冇咁做

同以前D ON9飲益力多會咬穿個樽底飲一鳩樣

本來大家講個信字
咁落去遲早搞到日本啲酒店check out要check房

日本酒店唔係一向check out都唔查既咩
去左咁多次次都係交返房卡就走得

中國四大發明

偷呃拐騙 你估流㗎

毛巾、浴巾、床單杯咁多人用過都偷
痴撚線

無喎⋯⋯ 去台灣日本都無

正常不意外

好奇的係，個杯麵點樣拎啲調味粉出黎

可能我係去其他國家有check掛

淥熟左個麵
粉包菜包自然浮出黎啦

杯麵真係神乎其技
下次帶D膠水去 有包裝紙
痴返好 包好 吹乾咪得
洗乜咁ON9

床都搬走? 點做到

點撚樣偷床

開窗掉佢落街，然後出去執

究竟為乜偷床cls

其實而家啲連登仔閱讀理解係咪有問題
日本嗰段係講緊啲日本人喎

我都見過 通常都係mk黎

你唔會明大陸人係諗緊咩 even佢都好有錢 但係都會周邊r野 偷野

一名負責人稱，他們幾乎沒有遇過，在房間拿走「不該拿走的東西」的客人。

拿走浴室的廁紙筒芯，但卻不拿走廁紙

求教

杯底食麵真係新奇

喺支那知道實會CHECK 房，所以佢哋唔敢偷。

外國真係好多都唔CHECK，還完條匙就走得，

就算有 MINI BAR，都係問一句有無用過就算，

人哋真係信你無咁仆街，會用咗唔應。

不過呢啲都係冷門地方酒店先係咁，

支那熱門旅遊點，我唔信佢哋敢唔CHECK。

日本節目係話返自己日本人喎

文明古國

之前住北京酒店無check喎

樓主成功撚狗

好多年前...20-30年前左右係會
但而家去邊都唔會

支那狗上至政府下至蟻民 無一不偷

係唔係都屌左大陸人先
雖然蝗係抵死
但而家d 人既閱讀能力都好令人擔心

其實全世界都唔識分，見你黃面孔先當壞人。

唔怪得人哋，魯迅都係咁，錯的機會少很多！

床點撚樣偷???

大陸都多數唔會check...
而家住店實copy你身份證
大陸又搞哂實名/信用系統
佢都唔驚你做太過份既事吧

好多國家都係放低張房卡就走得

呢d真係中國人先諗得出

我真係就咁睇title都唔明係度講緊乜點解可以有人諗到呢種方法

呢種民族唔滅亡真係天冇眼

cls杯麵底開窿食麵

因為佢地屋企嗰個唔見咗/壞咗

應該係拎出廳用
好似廁紙盒咁

膠果碌柱?

R着數起碼係mutual agreement

食嘢唔比錢係犯法囉

香港人係有底線架

大劣人就

謎底終於解開！

點解支那咁著緊推 5G 同 IoT，因為如果每個杯麵，廁紙筒之類都有 sensor，被破壞、拿走嘅時候會識別到，就會經過 IoT 用5G，通知酒店，從而喺該客戶嘅支那宝扣數！

話唔會check 房既一係有比按金（錢/卡）
一係你住好屎既酒店/旅館
正常都會睇你有冇溜低野，你信用卡比錢有記錄唔怕追你唔到數

以前做過執房，有間係賓賓客囉晒d洗頭水果d走350ml 到

但又比$100貼士

有創意

留名睇五毛又拉香港人落水

嗰個係日本訪問喎

我屌你老母啦on9仔
做過依行就知香港人隨時比大陸人更加麻9煩
更加貪心

支那賤種

佢到底係日本節目訪問中國酒店既中國人
定日本節目訪問日本酒店既中國人

睇到有啲亂

這意外嗎？一點都不意外

True
用信用卡訂房
酒店有損失就係信用卡度扣錢

至於check唔check
基本上宜家bk得房
信用卡資料都比左酒店
你想走數都唔係咁易
極端啲cut卡 tap&go 唔計啦

連張床都攞走？

好撚冇品
杯麵挖穿個底食撚完扮冇野

如果可以將呢d心思放萬份之一落文化創作同科研就做福世人，不過夏蟲不可以語冰

支那人將啲創意用曬落偷𠱓拐騙度

飲完水倒返水喉水落去

大陸人D創意真係世界級

Hk018分鐘前又上連登copy 兩日前新聞

睇完篇文，完全無講過個d日本旅客係中國人wo

唔係話偏幫，但唔比係外國人，泰國人...？

應該係成張捲得起嗰種日式床褥，成卷床褥連被質落大喼就帶得走
有床架嗰種除咗好似笑片咁掉落街或者搵搬屋公司幫手偷之外真係諗唔到點偷

cls

可以cut卡
最直接方法攞支那護照收定按金，check過房冇偷野先退

我一開頭睇相都唔明點解要咁做

香港人呢？

痴撚線架,咁啲發泡膠咪跌哂入碗麵到

又一隻

咁香港人就貪小便宜, 最多咪拎啲牙刷牙膏洗頭水
點都唔會挖穿個杯麵底去食掛

中國人特色
食碗面反碗底

用過或者拆開包裝果d拎走都正常
屌你 個杯麵普通野黎
出面街都買到 又唔係貴

有錢去日本玩 食完人野唔肯找數
無所不用其極
係賤種行為

杯底食麵

真心問，成張床係點偷走嘅？

支那人真係痴撚線，慳嗰十幾蚊杯底食麵都諗到

比～當中外國人，泰國人最多
而中國人少之又少
咁答你滿意未？

因為佢地要嘅係攞到你著數嘅沾沾自喜，唔係在乎價值，就算呃到你一蚊幾毫都照殺

支那狗比左錢，做呢d係應份！

中國人嘅智慧就係用咗喺到

杯麵真係 CLS

床真係誇張咗少少
偷咗點樣帶走？

重諗住話自己有份

上次去旅行臨尾拎曬啲茶包咖啡包
每樣拎左4包
但我本身唔飲
係老母先飲
當時當手信咁拎畀老母
同佢講係酒店每日都會refill 嘅飲料包

點知係我太天真
原來係拎電視
我都係出返去

其實唔明點解日本酒店check out唔會check房先比你走